USO調整投資組合 6月期油持倉只有20%

唔怪得油價升,佢反而跌, 仲有冇人未放?

美國最大原油ETF－United States Oil Fund（USO）因應市場極端波動，開始分散在原油期貨上的投資，投資組合中20%將分配給紐約6月期油及布蘭特6月期油、一半分配給7月期油，另外20%及10%分別給8月及9月期貨。

USO以往主要投資在近月合約。基金提交的監管文件表示，正在調整投資組合，應對異常市況，紓緩油價前所未有崩盤帶來的衝擊。

目前較遠月份到期的原油合約價格高於近月合約。

USO周三收市跌10.7%，報2.51美元，連續9日下跌。自從停止發行新單位後，基金價格較周二的淨資產值出現大幅溢價。

訓身

未 輸緊二百萬

UCO

UCO同3175簡直係我人生買過最老千嘅老千股

繼續坐 輸太多

我輸左一半

4.9 買左100股 點算 溝唔溝好

坐緊？

UCO
USO

100股都要
搞笑咩

一百股就溝喇, 的咁多, 不過宜家唔知開番俾人買未, 29號 8 合 1 reverse split

我4.8 2000

入左少少撈底

28號 8合1

29號 8合1